拜登兩父子 會唔會搞香港材女Celine Tam？

佢老豆一定賣女

3p

Biden： Too old

屌你，你張相幾多年前呀，家陣紅酒呀，放得越內越貴咩。

幼幼似豆腐，放一陣就會發臭，中國俾個十鳩幾歲嘅佢，等陣拜登發老皮呀

依個條細路點？

而家超齡啦

牙登：好老，做得我老母

正到仆街

巴打係耆齡王

十鳩幾歲都叫耆齡咁你仲唔係幼幼之鬼

個樣老到似老母
唔記得佢得十幾歲

Biden : This one too old....NEXT !